
[{
  "id" : "1",
  "question" : "ชื่อของ champion ตัวใดสะกดผิด ?",
  "one" : "1. Zoe",
  "two" : "2. Soraka",
  "three" : "3. Heimerdinger",
  "four" : "4. Yasuou",
  "answer" : "4"
 },
 {
  "id" : "2",
  "question" : "Rank Flex ไม่สามารถเล่นได้เมื่อมีผู้เล่นกี่คน ?",
  "one" : "1. 3 คน",
  "two" : "2. 4 คน.",
  "three" : "3. 2 คน ",
  "four" : "4. 1 คน.",
  "answer" : "2"
 },
 {
  "id" : "3",
  "question" : "Rank ไหนสูงที่สุด ?",
  "one" : "1. Master",
  "two" : "2. Diamond",
  "three" : "3. Challenger",
  "four" : "4. Platinum",
  "answer" : "3"
 },
 {
  "id" : "4",
  "question" : "Champion คนนี้สังกัดนครรัฐใด ?",
  "one" : "1. Ionia",
  "two" : "2. Noxus",
  "three" : "3. Demacia",
  "four" : "4. Freljord",
  "answer" : "3"
 },
 {
  "id" : "5",
  "question" : "ฉายา The Blood Hunter เป็นฉายาของ champion ตัวใด ?",
  "one" : "1. Warwick",
  "two" : "2. Shaco",
  "three" : "3. Noctune",
  "four" : "4. Khazix",
  "answer" : "1"
 },
 {
  "id" : "6",
  "question" : "Champion ตัวใดมาจากมิติ The void โดยตรง ?",
  "one" : "1. Malzahar",
  "two" : "2. Vel'koz",
  "three" : "3. Kassadin",
  "four" : "4. Jax",
  "answer" : "2"
 },
 {
  "id" : "7",
  "question" : "Caitlyn ใช้อะไรใส่ในกับดัก ?",
  "one" : "1. ไม่มี",
  "two" : "2. คัพเค้ก",
  "three" : "3. เชอร์รี่",
  "four" : "4. พาย",
  "answer" : "2"
 },
 {
  "id" : "8",
  "question" : "เพื่อนเพียงคนเดียวของ Amumu คือใคร ?",
  "one" : "1. Teemo ",
  "two" : "2. Poppy",
  "three" : "3. Karthus",
  "four" : "4. Annie",
  "answer" : "4"
 },
 {
  "id" : "9",
  "question" : "Champion ตัวใดออกรองเท้าไม่ได้ ?",
  "one" : "1. Nami",
  "two" : "2. Sivir",
  "three" : "3. Rammus",
  "four" : "4. Cassiopeia",
  "answer" : "4"
 },
 {
  "id" : "10",
  "question" : "ชื่อสกิล R ของ Ekko คือ?",
  "one" : "1. Rewind",
  "two" : "2. Chronoshift",
  "three" : "3. Chronobreak",
  "four" : "4. Phase Drive",
  "answer" : "3"
 },
 {
  "id" : "11",
  "question" : "ชื่อของ champion ตัวใดสะกดผิด ?",
  "one" : "1. Zoe",
  "two" : "2. Soraka",
  "three" : "3. Heimerdinger",
  "four" : "4. Yasuou",
  "answer" : "4"
 },
 {
  "id" : "12",
  "question" : "Champion ตัวใดไม่มีสกิน Star Guardian",
  "one" : "1. Ezreal",
  "two" : "2. Urgot",
  "three" : "3. Soraka",
  "four" : "4. Janna",
  "answer" : "2"
 },
 {
  "id" : "13",
  "question" : "สัตว์เลี้ยงของ Ivern ชื่ออะไร ?",
  "one" : "1. Daisy",
  "two" : "2. Timber",
  "three" : "3. Meep",
  "four" : "4. Pixie",
  "answer" : "1"
 },
 {
  "id" : "14",
  "question" : "ตัวละครนี้ชื่ออะไร ?",
  "one" : "1. Yorick",
  "two" : "2. Warwick",
  "three" : "3. Vi",
  "four" : "4. Zac",
  "answer" : "1"
 },
 {
  "id" : "15",
  "question" : "Garen เป็นพี่ของใคร ?",
  "one" : "1. Lux",
  "two" : "2. Vaynn",
  "three" : "3. Galio",
  "four" : "4. Xin Zhao",
  "answer" : "1"
 },
 {
  "id" : "16",
  "question" : "Champion ใดเป็นใบ้?",
  "one" : "1. Cho'Gath",
  "two" : "2. Sona",
  "three" : "3. Sion",
  "four" : "4. Blitzcrank",
  "answer" : "2"
 },
 {
  "id" : "17",
  "question" : "Champion ใดแปลงร่างได้ ?",
  "one" : "1. Gnar",
  "two" : "2. Soraka",
  "three" : "3. Lulu",
  "four" : "4 Udyr",
  "answer" : "1"
 },
 {
  "id" : "18",
  "question" : "ใครได้ฉายาว่ามะเร็ง ?",
  "one" : "1. Yasuo",
  "two" : "2. Rengar",
  "three" : "3. Katarina",
  "four" : "4. Teemo",
  "answer" : "1"
 },
 {
  "id" : "19",
  "question" : "Champion ตัวใดเป็นคนพูดประโยค'Yup, that tasted purple.' ?",
  "one" : "1. Zoe",
  "two" : "2. Soraka",
  "three" : "3. Lulu",
  "four" : "4. Teemo",
  "answer" : "3"
 },
 {
  "id" : "20",
  "question" : "Headshot ของ Caitlyn ต้องเก็บกี่ stack ?",
  "one" : "1. 5",
  "two" : "2. 4",
  "three" : "3. 3",
  "four" : "4. 2",
  "answer" : "1"
 }
]